大家行過吉野家 星巴克記得影d食客個狗樣上黎

依家我想發起一個活動
首先係
食吉野家 死全家
行過吉野家時大叫 食吉野家 死全家口號
令到佢地無意欲再幫襯

第二 每次行過吉野家 星巴克等藍店
都企係到 影低d食客 嚇下佢地
夠膽既可以影埋佢地大頭
再放上黎依個post
實行老豆搵仔 搵出平時扮晒黃絲 但又幫襯藍店既仆街
同時有效阻嚇佢地再幫襯
星巴克十個有九個都係打卡放上網死要面既人
一定唔想比人放上連登

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

罷食無得逼
諗其他方法影響佢生意仲好啦

人地齋坐就唔好影啦

每日大把後生仔比正價搭黨鐵

唔係好知你點解覺得有呢個諗法
但係我真係唔覺得有效仲會令人好反感
所以唔好意思都要講句說服唔到我

拉

做多咗啦 屌你老母

拉

你條撚樣食開吉野家?

你條撚樣係咪食開吉野家?
影底你個撚樣先

推

拉
其實有部份人齋坐唔幫襯

狗飯我就唔食既
不過你呢種行為就無撚腦先會做姐

影底你個撚樣先

傻鳩
出黎幫手未啊 淨係識做埋D小學雞野

唔好on9

On9?

出黎吉野家影底你班撚樣

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

好小學雞
買starbucks好多都只係貪方便

岩啊
做差佬好多都只係貪人工高
打份工姐